TQQQ信念區，先買為敬

實在唔忍心見到連登一片愁雲慘霧，決定身體力行，入貨支持股市，重拾昔日光輝!

買TQQQ原因如下:

1. 有三倍槓桿，可以快啲追返之前輸嘅錢。

2. ETF已分散風險，大市回升佢實升，好過你沽注一擲，買中千年妖股就無得翻身。

3. 長遠股票市場必升，呢個係上至股神，下至傻散同共嘅信念，亦都係事實。所以SH TQQQ無得輸，只係唔知要等幾耐。

4. 只要唔好做孖展，咁就算跌都可以安心坐，因為你知道一定升返。買個股就日日瞓唔著，因為真係可以升唔返。

想追返數嘅就慢慢入返TQQQ啦

而家？ 有冇時間值

唔否定你嘅信念 不過可能早咗少少

入soxl
豬緊30％
但照樣訓得著

永遠唔知幾時最低位，所以慢慢入返貨，冇叫你一下就all in

TQQQ反彈正式開始

烈士.jpg

佢地真膠
利申sh緊比下面唔好再笑

根本無得輸，要博反彈又好，要長線投資又好，我諗唔到有更好選擇

勇士

如果清左倉，又唔怕悶嘅，可以等多陣嘅。但如果仲SH緊嘅，就應該清一部份，然後慢慢入返TQQQ，長遠必定升返

同意
只要佢哋夠膽沽到tqqq落68-71呢個入一注 62-65 一注
夠膽去返58 全倉清all in tqqq 熄app
美科技唔值錢？未來仲實體經濟笑撚死d panic sell送股
諗諗上一個廿年科技發展左幾多，未來20年會有幾多想像唔到既新生活模式

死咁d老人 巴菲特呢d人。將來人人打code, 遙距溝通，太空科技，ai 家居

諗下iPhone 只係上一個十年主流產品，已經橫行天下

屌有種下星期繼續跌

終於有知音人

下一秒烈士

烈咩士姐，根本一定升返，邊有得輸

好多人攞2000年科網爆炸黎比
屌 成個基本面都唔撚同
果時成班傻鳩重驚緊千年蟲會食人 要買藥保平安
宜家用iPhone 就可以能知天下事

佢地根本唔明
有現金見到宜家係充滿機會既時候，係應該興奮同開心
諗下就知個個有錢人有經驗等緊重複上年劇本
買個股係浪費時間，買tqqq熄app 絕對係由窮人反彈既機會

bookmarked

exact7ly

有呢啲post就知結局

結局係長遠必升，係人都知

hold到80歲一定贏